苦練結他10年，想唱歌媾女點知一唱就走音

學唱歌係咪無得睇youtube學

搵老師學